[
    {
        "randomId": 749
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Ivu",
            "option_4": "Ururimi n'amenyo",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera akazibaziba ka ntibazirikana rubanda bashishwa nabi",
            "option_1": "Gusaba uwo wimye",
            "option_2": "Icyanzu",
            "option_3": "Isahani yaguye ingese",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Gusaba uwo wimye"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Sida",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Uruyuzi",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karavugira ibuhanika",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hano ngo shi na hano ngo shi",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Ibara ry'inka",
            "option_3": "Urukoma n'insina",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Imyugariro",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    }
]